# Athaya Harmana Putri

Hai! Perkenalkan nama aku Athaya Harmana Putri biasa teman-teman memanggilku Thaya. Saya berasal dari Semarang. Saya memiliki minta terhadap teknologi dan alasan itulah yang membuat keputuan saya untuk mengambil prodi Teknologi Informasi. selain  belajar di perkuliahan, saya juga tertarik untuk mengikuti GMRT dan menjadi bagian dari tim Heroes. Saya adalah orang yang mudah beradaptasi, bertanggung jawab, dan memiliki kemauan untuk terus belajar hal baru.
